其實土生土長既港燦同以前非洲黑奴冇乜分別

一等戶籍：鬼佬
二等戶籍：abc/鬼佬肉便器
三等戶籍：大陸人
下等戶籍：港燦
其實港燦出街應該掛個牌以便識別

當南亞死架